希特拉嘅中共網軍被奶茶聯盟痛擊!

Twitter:

笑死

Pushhh

Lmao

神級字幕

呢套野真係好撚正

萬能 key

lmlm

BTW其實整呢段片其中一個原因係幫泰國手足引係支那湄公河起壩，導致下游國家旱災嘅事。

所以大家可以 retweet下下面呢個 post
仲可以幫佢哋簽埋個聯署

#StopMekongDam

證明social media 係民間外交同資訊戰嘅重要一環 不容忽視

推一下
#milkteaalliance